黑 警 不 會 有 日 後

[集思廣益]大家一齊用歌詞祝願警察絕後

原曲 : Jason Chan - 逸後

黑警 不會有日後
胡椒劑攜不走 爛警盾唔多夠
若上街再碰臉 對著你嘔 別還手
復仇後 恥笑你柒 走了女朋友

休班警 痛快絕後
如癲狗 唔知醜 話之你 嫌口臭
扮晒兇惡確係似是隻狗 戇柒鳩
願明日 他會被圍毆卻沒人救

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

上一首
要出金鐘了

你班柒警放工咁得閒

再切下佢賓周～

人渣香港柒警部門，

胡亂使用暴力。

你地今日令到市民頭破血流墮橋！

癲喪警隊必須全體負責

！！！冚隊剷！！！

警察是無名英雄

元秋收檔啦

我政府$4000都未收到啊

爬山兄弟

屠元結義

屌你老母
死黑警冚家剷

唔係當值咪撚出街

後果自負

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️
🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️😂🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️
🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️😂😂🅱️😂😂🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️
🅱️🅱️🅱️🅱️😂😂😂🅱️🅱️😂😂🅱️🅱️🅱️🅱️
🅱️🅱️🅱️😂😂😂😂🅱️🅱️🅱️😂😂🅱️🅱️🅱️
🅱️🅱️😂😂😂😂🅱️🅱️🅱️🅱️😂😂😂🅱️🅱️
🅱️😂😂😂😂😂😂🅱️🅱️🅱️🅱️😂😂🅱️🅱️
🅱️🅱️😂😂🅱️😂😂😂🅱️🅱️🅱️😂😂😂🅱️
🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️😂😂😂🅱️🅱️🅱️😂😂🅱️
🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️😂😂😂🅱️😂😂😂🅱️
🅱️🅱️🅱️🅱️😂🅱️🅱️🅱️😂😂😂😂😂🅱️🅱️
🅱️🅱️🅱️😂😂😂🅱️🅱️🅱️😂😂😂🅱️🅱️🅱️
🅱️😂😂😂🅱️😂😂😂😂😂😂😂😂🅱️🅱️
🅱️😂😂🅱️🅱️🅱️😂😂😂🅱️🅱️😂😂🅱️🅱️
🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️🅱️

光復香港時代革命

TG已散落地
黑警也跣落地
來提示著我 需抱緊你
黑警猥瑣變態 玩淫賤遊戲
完全為捕你而嚟

831了